入元朗一定要入 727同我入元朗

牛屎佬係要打但係唔可以自己挑機先
我地最主要目的一定係五大訴求
依家主動開人拖不論贏唔贏
一定會自損 民意 裝備甚至係勇武手足

元朗單野已經令到沉默港豬同淺藍醒覺
但係佢地係第一次參與社運
第一次黎就打生打死
你覺得開拖會令到佢地持續參加社運咩
我地既目標係五大訴求 元朗只係支線

727光復元朗係要但唔係要主動開佢拖
元朗遊行示威反警黑 反白色恐佈 要利用全城恐慌
要阻止白色恐怖蔓延轉化做我地既力量
而唔係主動開人拖令到自己變做白色恐怖

矛頭係應該對返政府
元朗黑社會可以贏左政府再清算
無論元朗一戰贏定輸都對我地不利
贏左警察都會捉人 黑社會咪最多交咪交幾個
光復香港 時代革命

咁當然畀人打就一定要還拖啦

自推

pish

推爆

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

凌晨冇人推
自推

推啊

FB有po話係728，究竟係27定28？

推

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

27元朗 28好似係將軍澳

臨訓前自推

推多野